我想死 但又怕死

有無人知死咗之後會點架

我好想死 可惜我去長州又拎唔到房
跳樓又畏高
上網睇過割脈又會死唔去

如果你係支那新移民就快啲死
如果唔係 就唔好死

點解

試過好多死法 成身疤
吊頸條縄綁完得個靚字一上去就斷咗 仲撞到瘀晒

你驚痛咋話？

我都係
成日訂個日字去死
例如而家諗住7月12自殺, 但係到左果日又唔夠膽

死左咩問題都解決到就話姐

有咩問題扔上黎發洩下囉不過如果你因為自己係支那人或者蝻所以被歧視或者覺得做人無意思就唔好講了

例如一個人唔想做自己唔想做既工作
想做既又冇機會
咁自殺算唔算係解決到問題？

。